仲當人係感召對象只會令你失敗

人地當你敵我矛盾
阻佢榮華富貴

你當口當面鬧佢地
遣責佢地係唔會care

因為佢地知道呢個已經係零和關係

你仲將道德感召當大絕手段？
文宣可以做對象係其他中性市民同國際

但對呢班友？